hkbn 1000m wifi

小弟有用緊router asus ax3000
星期二開始 突然有啲網頁用iphone safari load
藍色條bar只係load一半 一轉返4g又會得返
用公司wifi又冇咁嘅問題
請問有冇師兄知道？